是不是只有我對 Avengers4 無興趣？

屌你老母，無興趣咪無興趣
成班傻仔係Fb爭住衝出黎柒，
全世界都討論緊，得你一個唔討論
係咪有一種眾人皆醉我獨醒既Feel呢
係咪覺得自己好與眾不同
成班咁都要圍爐取暖